毅進警察散仔平時唔係好威架咩，做咩要淪落上連登作故仔打飛機

中文字都唔識多隻，寫口供要市民幫佢謄文，督察？冇撚野下話

平時落口供啲錯字多到要 報案條友幫佢改錯字